比利預測巴西俄羅斯世盃奪冠

每逢世界盃年，但凡被巴西球王比利「祝福」的國家隊都沒有好下場。烏鴉口威力比球技更深入民心的他，日前預測其祖國可在今年俄羅斯世盃奪得冠軍，網民紛紛祝森巴軍團自求多福。

比利的烏鴉口一直被球迷視為世盃必備環節，前者去屆熱捧巴西主場第六次封王，結果森巴軍團落得四強大敗1:7予德國，最後只得殿軍收場。他近日再發功，預測祖國可以在俄羅斯揚威：「巴西有狀態正盛的前鋒尼馬及中場菲臘比古天奴，又有迪堤這名好教練，我相信他們可以捧走大力神盃。」

看到比利的「祝福」，網民笑指巴西恐怕要到二〇二二年卡塔爾世盃才有機會爭冠，有森巴球迷更坦言：「經過比利的『祝福』，愛隊可以躋身十六強，我就滿足了！」

OK

可以封左巴西做冠軍個盤

俄羅斯
明知一定拎唔到都要燈
比利好憎俄羅斯？

你理解錯左

扮鬼仔唔識睇中文？

Sor柒左
剩睇左topic+理解錯左

之前好多連登仔撐尼馬拎世界盃做球王，點知前輩講呢啲

巴西有前冇後問題比4年前仲勁
前就更加勁，後就更加廢
4年前T施都叫當打，而加冇咁fit喇

molamola

而家T華仲廢過馬昆奴斯

比利今鋪破燈機會好大

仲未有人毒啞佢

係英格蘭

馬昆應該好過14年雷斯
同埋泰迪比較多馬昆配米蘭達

RIP Brazil 🇧🇷

其實當年T施配雷斯係唔錯
雷斯攻力夠，T施補到雷斯d派膠位
但而加巴西條後防
馬些路近排又打到變翼唔似閘

反而丹尼爾好似攻少左
雷斯一無左施華就